【迷信撚】【推背圖41-43象】中共99年就玩完？美國軍事干預？中國帝制終於瓦解

共產黨國內倒行逆施，顛倒黑白，陰陽反背
「９９年成大錯」 共產黨成立９９年將會倒台過唔到百
習帝稱王只合在秦州，中國正式分裂

中國分裂之後內亂
「美人自西來 朝中日漸安」 = 西方美帝軍事干預之後，動亂開始平定
「長弓在地 危而不危」＝美國係中國設置州際導彈，危而不危

「君非君 臣非臣」＝共產黨偽民主、真獨裁帝制終於完全瓦解
「唯有外逢根樹上、三十年中子孫結」＝中國人由西方支持下實行民主，３０年內修成正果

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

中共1921成立

大紀元時報仲話45象係講緊今日局面
師兄點睇

1921+99=2020
1949+99=2048